嘩 屌你老味 香港政府無撚得救

警黑勾結

我在此為之前講過叫梁天崎食屎道歉🙇中午已自刮一巴